愛達荷暫緩禁跨性別人士參與女子運動 美基督團體上訴

美國一個基督教團體提出上訴，不滿法庭下令暫緩執行愛達荷州法律，禁止聲稱是女性的跨性別男性參與女子運動項目。

這個名為「捍衛自由聯盟」的團體，向第九巡迴法院提出上訴。

這項去年夏天生效的法律，由共和黨控制的州議會通過，共和黨籍州長李睿德簽署，目的要禁止聲稱是女性的跨性別男學生，參與公立學校的女子體育隊伍。這項禁令並不適用於男子隊。法庭要求暫緩執行的裁決上月生效。

「捍衛自由聯盟」認為，容許男性參予女子比賽，影響女子運動員機會，損害公平競賽。

姐係自稱係女人就可以打女子比賽？

做得好
未做手術都唔應該用異性性別
田徑好多不男不女

其實只係d女人受害
不過由得女權左膠發癲就係咁既下場

好事以後女子項目全部都係跨性別人士嘅世界，相信到時候班女權人士就會後悔

拳擊隊
涯到一round當你贏

有棍女性要求去女廁

開多個跨性別組等佢地班閹人自己圍內玩飽佢

trans唔係閹左

女權vs trans嘅左膠大戰
竟然有基督教組織插手

可能創造史上最多ko紀錄

呢啲backfire野又唔怕做喎

開多組咪得

Make Female Trans

Male

科學：男同女

左膠女權撚：#126種性別
唔支持=恐同恐變父權法西斯

女權同左膠互咬好睇

各項運動女子組全部有棍
反而進一步減少咗傳統定義下嘅女性嘅成功機會
留名等睇左膠混戰

唔好撚分性別，一group過

支持trump trump放生LGBT, 以防china joe又cool票

男人都會比自稱男人既女人影響

tb

點會後悔，班撚樣都唔慌會做運動。佢地可能仲開心，見到d努力嘅女性得唔到應有嘅成果。

卓球就係唔分性別

做左都唔應該

如果係咁分男女組黎做乜鳩? 咪撚咁反智啦左膠

到時又話你標籤

遲啲自稱係女人可以入女廁

點變126種出黎

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

男女平等既真諦 應該係男女混合賽囉 做咩要分開

男女平等
不男不女都平等

屌你老尾係唔係遲下我認為我係傷殘人士，所以就可以玩殘奧

支持平權
取消男女分組

唔出奇，真係可能會有呢一日出現

有咩影響
運動比賽少個對手

體操項目

要比男子體操喎.......

當然genitals係最優先分類
科學上其實仲有分chromosome/sex hormones /
gonads&genital 咁多樣野一致先係男女
其實好多人咁多項indicators 係唔一致

利申：Gchi取消所有分類

佢地話人可以時男時女 真係唔撚識

講真有d輕度智障係好正常
唔覺有問題

即刻諗起佢

美國人真係好無聊
成日為左d勁無聊既野爭拗
真正重要既議題無人理

仲要計埋心理狀況

仲有呀帕其直昇機

記得有個變性人參加過跑步比賽對住職業級女跑贏左幾個身位